當一個城市變到咁 就算幾有錢都無用

小學生已經欺凌,水有怪味,200 呎樓過億,醫療失誤,交通失誤,無法理可言,無前途無後路,無現在,無過去,無將來死路一條

中共控制，法律再不公義

咁你哋快啲移民啦